新手想買fuji機

影戶外，人像（快拍），想穩定少少
唔該巴絲

無限 budget？
X-H1連手柄 XF1655 XF50140

gfx50s

人像可考慮110mm

X100F

gfx